政府回應

呢個先係大敵！當你200萬人係on9啊

利申借圖

真係大BOSS....生日收份咁的禮物，唔嬲就假，所以召人去中聯辦開會

等呢200萬沈就即刻：
揭露反對勢力—-秋後算賬
繼續修訂

push

唔好低估共產黨